<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

<!DOCTYPE Partenaires
[
    <!ELEMENT Partenaires (Partenaire*)>
    <!ELEMENT Partenaire (Nom, Preview, Description, Logo)>

        <!ELEMENT Nom (#PCDATA)>
        <!ELEMENT Preview (#PCDATA)>
        <!ELEMENT Description (#PCDATA)>
        <!ELEMENT Logo (#PCDATA)>
]>

<Partenaires>
    <Partenaire>
        <Nom>OCAR</Nom>
        <Preview>OCAR est une compagnie d’assurance qui est présente sur tout le territoire.</Preview>
        <Description>OCAR est une compagnie d’assurance qui est présente sur tout le territoire.
        Nous proposons est une solution clé en main et une mise en place entièrement
        gratuite allant d’un simple lien tracké à une intégration totale dans votre
        parcours de vente.
        Bénéficiez d’un espace dédié pour suivre à tout moment le nombre de devis
        effectués, de contrats souscrits et votre rémunération en cours. Le reste, c’est
        pour nous. On s’occupe de toute la gestion du contrat : de la résiliation chez
        l’ancien assureur à la gestion des sinistres en cas de pépin.
        Une rémunération qui s’adapte à vous. Recevez une commission fixe ou un
        pourcentage en fonction du nombre de devis effectués ou de contrats souscrits.</Description>
        <Logo>./img/OCAR.png</Logo>
    </Partenaire>
    <Partenaire>
        <Nom>ASSURISK</Nom>
        <Preview>Être bien couvert, votre objectif et notre mission.</Preview>
        <Description>Être bien couvert, votre objectif et notre mission.
ASSURISK est le leader français de l’assurance en ligne.
Nous vous proposons l’offre et les options qui vous correspondent le mieux,
soit en ligne, soit avec l’un de nos conseillers au téléphone.
Vous avez le choix de passer soit par notre appli ou soit par votre espace personnel sur le site.
Mais nous savons que dans ce moment délicat, il est rassurant de parler à quelqu’un :
un conseiller spécialisé dans la gestion des sinistres est là pour vous.
Il sera votre interlocuteur unique pour vous accompagner dans toutes vos démarches
et vous tenir au courant de l’avancée de votre dossier.
Vous bénéficiez aussi du large réseau de garages partenaires, d’expert, et de l’assistance
de notre Groupe. Une prise en charge 24h/24, 7 jours/7 qui s’appuie sur la performance
du 1er groupe mondial d’assurance.</Description>
        <Logo>./img/ASSURISK.png</Logo>
    </Partenaire>
    <Partenaire>
        <Nom>LES + MUTUALISTES</Nom>
        <Preview>LES + MUTUALISTES finance la solidarité nationale.</Preview>
        <Description>LES + MUTUALISTES finance la solidarité nationale.
Nous appliquons le principe édifié par la Sécurité sociale française en 1945 :
permettre à chacun de bénéficier d’une protection sociale.
Chez LES + MUTUALISTES, chacun cotise selon ses moyens et reçoit selon ses besoins.
LES + MUTUALISTES est ouvert à tous, sans considération d’âge ou d’état de santé.
Nous garantissons un accès aux soins et une retraite.
Chaque année, nous collectons et répartissons 300 milliards d’euros.
Notre mission est double :
- Sociale : nous garantissons la fiabilité des données sociales ;
- Économique : nous apportons une contribution aux activités économiques.</Description>
        <Logo>./img/les-mutualistes.png</Logo>
    </Partenaire>
    <Partenaire>
        <Nom>ALLIA</Nom>
        <Preview>ALLIA accompagne les entreprises dans leurs démarches en terme d'assurance.</Preview>
        <Description>ALLIA accompagne les entreprises dans leurs démarches en terme d'assurance.
Son président est élu pour 3 ans par ses pairs, chefs d'entreprises et présidents de tous
les ALLIA de France.</Description>
        <Logo>./img/ALLIA.png</Logo>
    </Partenaire>
</Partenaires>
